同一日林鄭同李家超講同一樣嘢，應該就快嚟料

似乎等唔切立法會選舉，要即刻做，襯世界忙於應付疫情冇空閒理香港，明嘅明嘅，一慣手法，趁亂

仲要加埋邊個出黎反對就即刻4人以上群聚檢控